有無人對Gridcoin有性趣？

背後proof of research個belief比其他coin好千倍萬倍 至少你部電腦有做過科學貢獻

我估計 當cryptocurrency market crash嘅時候 唯獨gridcoin跑贏大市

之前hea玩左兩年. 咁多隻要掘既 crypto 嚟講佢真係最有意義。問題係佢個分錢方法好難去 optimize，同埋唔知點可以計到個 setup 既 profitability . 玩到今年年頭我轉左去掘真銀算